有女手足落單比狗捉左番狗屋 唔好比佢消失

推

push

Push

......好高危

邊區黎

#灣仔
0832 盧押道一被捕女子已上 #am7264
🛑求資訊🛑

灣仔

屌 推呀

水人出去果班⋯

佢分分鐘乜都無做過

呢個裝束似返緊工

灣仔睿景酒店

推一推先

返工ol

推

又見靚女就捉啦啲死狗公

返工俾人拉
BTW 條友又係呢啲五毛PT

明顯la, 大小小既袋都冇個,成班係到怪叫人出去

Cls

返工着成甘

睇衣著好明顯係返工啦

黑狗死全家

Push notifications

班狗係咪求其捉幾件返去交數

又捉女
屌你老母

屌你老母

今朝拉左一堆男既唔見會有人開post 專登講
平時拉啲疑似無咁靚既女唔見開post 講

Blur左點認人阿大佬

水你老母

女手足

831

64616642星火

好嬲好嬲，不過要返工

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

話撚咗，出出出出你老母咩

返工比著背心架咩
利申無見過

做乜

點認

下點會唔會

9成9 無帶身份證比人拉番狗屋

女仔銀包通常勁撚大個

你見袋又無銀包又無 點會有身份證

黑警OT
警嫂3P

黑警有新玩具啦

大把工唔限你dress code
你唔著都得

笑咗

灣仔道都有個男手足俾藍衫狗㩒埋牆

咁似上邊呢個嘅

五毛狗又開工

推爆個post

點會唔得
就算你公司唔比頂多番到公司著番件外套仔咪得

無啦無啦

我公司連短褲都唔比著

好7呀......無策略就唔好亂9 咁黎啦

成班低層垃圾未見過世面

第一張咪有樣

大把都得啦

黑警OT
手足群P

兩個人

幾正

推呢個

啲女不嬲都係返到公司就包返實

唔會掛 返工露晒bra帶咁

有乜野咁好笑

年輕就是原罪

灣仔軒尼詩道？

拉完一個再拉一個？

番lululemon著埋露西褲都得添

最緊要有人信

一定係返office架咩
可以係做店鋪sales 返到去換制服架啫

專門捉白背心大波

推路

自己諗返咩工

好淫，推

政府office都給

啲狗一陣又搞佢。。

一定要推到手足報平安！！

講真 啲狗上到車 摸你一餐你都投訴唔到

PR狗準時9點開工

咁樣返工唔正常咩？
就算係要換制服 都唔係著住成套返工 放工掛？

咁你係邊？

嗌呢啲情緒主導垃圾口號托柒咩
宜家條女就俾狗塔返去3p喇

咪就係，而家見人靚女就捉返去先架啦

髪長唔一樣

大把女著到放工去做yoga

洗唔洗自爆埋而家係邊?
引罵戰呢D招舊架喇傻豬

分分鐘人地係返工

you know why

d黑警又見女就捉

Tui

一關車門就任摸啦

唔洗 因為你係屋企

佢似係想返工
唔好成日屌左自己友先

推啊，保護手足

Push!!!

PUSH

推撚爆

番緊工途中，未駛著外套/未換制服
有啲工完全唔care 你著乜
有啲office 工都唔駛女同事著得好formal 嘅，背心短裙無問題

以上各種可能都有

係咁係度打稻草人話人送頭
就快比黑狗上門拉都係送頭

成班毒撚未見過女

up

水你老母啦冚家鏟，唔撚洗返工呀?
我就好撚愛國嘅，最緊要香港繁榮穩定

好靚女

真係番工途中比人捉唔得嘅 樓上成班都弱撚智

呀嬸, 宜家60年代呀??

兩個人黎
樓主pin

有拉到 ？

你估間間公司都有限dress code咩
以為返工間唔中都會咁著

咪叫人用133啦
實查到你

兩個人嚟

有無外國手足
打IDD玩鳩班黑狗

笑撚死

好快會有人話你係黑警acc

我返工唔著都得啦

推左先

未撚翻過工？

我講大話死全家佢套衫咁易認

專登捉靚女

+1
樓主喺邊，求pin，等fc好無

pish

做服務業咪可以咁著囉

換衫呀 識唔識呀？

推呀

其實Office 咁著好正常。。。

咁都可以講出黎

比啲尊重，收下把口

唔講以為佢露埋對波出黎
好似好耐冇出過街咁

個裝有咩問題

就算唔係返工就唔可以出街？

因為女既
好樣少少仲要落單
不嬲危險好多

世界上有制服

其實呢，除左OL之外
唔少萬寧莎莎啲員工都係背心短褲著出街
跟住臨開鋪之前換衫
就是這樣

Up

公司同事日日著lululemon添

Up!

pishh

真係痴線
一個女仔身上乜嘢都無 有乜危險？
無端端就捉咗人唔係濫捕係乜？
又手足又ol 又水人出去 係咪諗多咗？

千其唔好單獨出 女仔更加係

手足一定要帶身分證

It "accidentally" happens to be "accidentally" more beautiful ones ...

成班垃圾popo,未撚打過出面D工咁.
係咪覺得出面D工要著到好似佢地綠頭綠身咁7先叫番工?

淨係識呢埋係港共中共下做巨嬰

Pushhh

睇高登live佢比人逗咗好耐

會唔會搵到m巾係攻擊性武器架

中環好多high end boutique

推有人跟進

上面有人話放左樓主又唔pin
肯定又話人係黑警acc

連登仔真係善良
咁有心關心靚女

被捕group無update
又無proof
唔想放流料

推。。。。。。

希望真啦，呢個look又見佢冇帶啲乜，唔多似出嚟做嘢喎
同埋比黑警搭咗返去真係唔知會點

推唔到都推

話佢正邊撚到唔尊重？

幾正！咁靓！

想屌

仲要著到咁正 實渣都冇

連登仔話你唔尊重你就係

水你老母西

Pin this

靓

冇人講咪你講囉屌

我無話佢暴露 我覺得唔似返工look姐

呢位手足好高危

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

又想拉人返差館強姦

睇倒影有兩個女人睇住
有冇片睇到咩事
同埋足個名

pusq

b

連登仔真係精神病
質疑一句都比人狂屌

好令女

黑警又想做強姦犯

推上去

手足

靚女比人捉就咁多人理 我地啲毒撚出起抗爭比狗打就到仆街就眼尾都唔望下

平民黎，d狗見佢靚屈9佢

呢個同ifc西裝男仲未有update

因為班狗最鍾意捉靚女返狗竇輪姦..

好多手足同律師睇住tg group架
好耐無update同落單女先貼上黎

我見過 啲雞咪會

咩求其
分明有心

日日都見到你老母咁著

願平安

唔係話佢冇帶身分證咩

好危險

Push !!

希望無事

好嬲好嬲

屌你哋班黑狗，捉親都係吊帶後生女

一返局即刻屌得

推咗先

專拉吊帶背心女女

推啊啊

救命

水你老母咩

兒登仔不知幾正常 坐晒係屋企食花生
有靚女比人拉就關心下

你自己坐係屋企姐
唔洗以己度人既
大把出左去唔通又同你講咩

啱呀 唔通我出緊街又同你講咩

Block

又block 一只

你見呢個po咁多人就知返晒工冷氣

係 live有講

女手足仲一念天真嘅眼神

冇喇冇喇 男人最鍾意呢啲
真係有可能俾人㩒住個頭屌爆個嘴仲要身材唔錯 有排玩

不過可能佢自己都享受

哇屌件件都咁撚正點搞啊

不...不要....

着撚到咁去做瑜伽牙

繼續推

mola mola

平安

今晚有肉食

推呀！

推！

學生妹都搞

［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭